...

?

咪jer

唔緊要

咁啱見到

新年快樂

今晚要沖涼

向你拜ok?

平時唔沖涼？

想跟你搵食

得你carry到

係 一年沖一次